**薩摩亞國家足球隊**的前身是西薩摩亞國家足球隊，現時是[薩摩亞的足球代表隊](../Page/薩摩亞.md "wikilink")，由[薩摩亞足球協會所管理](../Page/薩摩亞足球協會.md "wikilink")，薩摩亞由1997年加入[FIFA後](../Page/国际足球联合会.md "wikilink")，排名最高是146。

## 世界盃成績

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年份</p></th>
<th><p>成績</p></th>
<th><p>外圍賽紀錄</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>賽</p></td>
<td><p>勝</p></td>
<td><p>和</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1930年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1930年</a></p></td>
<td><p><em>沒有參與</em></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1934年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1934年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1938年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1938年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1950年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1950年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1954年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1954年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1958年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1958年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1962年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1962年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1966年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1966年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1970年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1970年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1974年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1974年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1978年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1978年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1982年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1982年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1986年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1986年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1990年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1990年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1986年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1986年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1990年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1990年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1994年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1994年</a></p></td>
<td><p>''放棄</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1998年世界盃足球賽.md" title="wikilink">1998年</a></p></td>
<td><p>外圍賽出局</p></td>
<td><p>2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2002年世界盃足球賽.md" title="wikilink">2002年</a></p></td>
<td><p>外圍賽出局</p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2006年世界盃足球賽.md" title="wikilink">2006年</a></p></td>
<td><p>外圍賽出局</p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2006年世界盃足球賽.md" title="wikilink">2010年</a></p></td>
<td><p>外圍賽出局</p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2014年世界盃足球賽.md" title="wikilink">2014年</a></p></td>
<td><p>外圍賽出局</p></td>
<td><p>6</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>總結</strong></p></td>
<td></td>
<td><p><strong>20</strong></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 大洋洲國家盃成績

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年份</p></th>
<th><p>成績</p></th>
<th><p>外圍賽紀錄</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>賽</p></td>
<td><p>勝</p></td>
<td><p>和</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1973年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">1973年</a></p></td>
<td><p><em>沒有參與</em></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1980年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">1980年</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1996年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">1996年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>3</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1998年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">1998年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2000年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">2000年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2002年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">2002年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2004年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">2004年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2008年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">2008年</a></p></td>
<td><p><em>外圍賽出局</em></p></td>
<td><p>4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2012年大洋洲國家盃.md" title="wikilink">2012年</a></p></td>
<td><p>分組賽</p></td>
<td><p>3</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 南大洋洲運動會成績

  - [1963年](../Page/1963年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1966年](../Page/1966年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1969年](../Page/1969年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1971年](../Page/1971年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1975年](../Page/1975年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1979年](../Page/1979年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - 第一圈
  - [1983年](../Page/1983年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - 半準決賽
  - [1987年](../Page/1987年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1991年](../Page/1991年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [1995年](../Page/1995年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [2003年](../Page/2003年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*
  - [2007年](../Page/2007年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - 第一圈
  - [2011年](../Page/2011年南大洋洲運動會足球比賽.md "wikilink") - *沒有參賽*

[Category:大洋洲国家足球队](../Category/大洋洲国家足球队.md "wikilink")